一個仲堅持緊拒絕藍店廣告嘅youtube channel-小薯茄

見連登仔成日討論其他youtube channel有冇接藍店廣告政府廣告
喱d youtuber channel係唔係做得唔好/有改善空間就其他post再大戰
我靜係知小薯茄廿幾個員工要養都仲堅持緊拒絕藍店廣告

58:00 聽起 高ling 講到勁白

事實上除左唔接藍廣告
佢地仲經常係片入面推廣黃店 同帶出訊息
作為一個合家歡同多小朋友睇嘅大channel
小薯茄真係做到好盡！

佢地上live表現得比想像中好喎

小薯茄真心respect, 唔講立場, 節目質素, 演員質素都十分高

抵小薯茄上到top 5 youtube

希望佢地頂到

輕輕一推比人知 P牌